意大利旅遊集中討論區

黎緊張會去意大利 Rome Pisa Venice
大家有冇咩景點同美食推薦？

Push

留明

留明
8月中去

你上面嗰三個，
求其上網search 都搵到大把資料
無咩值得討論

網上搵到資料就唔值得討論
資料就一定會搵嘅，每個人都有自己嘅preference

只係睇下有無巴絲分享下一啲冷門、得意嘅景點、活動 eg. 之前睇過個po有人分享過鬼故tour

Gelato嘅話，Rome 嘅 Giolitti 好正

樓豬有冇錢
羅馬有間私房菜好撚正

venice近st marco 附近的餐廳好多都overpriced.

我無錢，但想知邊間

Roma最出名係carbonara,cacio è pepe, saltimbocca 依d啦, 仲有唔好去遊客區附近果d餐廳，多數都唔係羅馬人開，昆美國佬食多。

景點就睇你幾多時間，羅馬來講去哂大路景點連埋排隊都至少3日，除了好多時間否則都唔洗諗咩hidden attraction果d